有冇黃攝影器材店推薦?

新手想玩下攝影，買吓啲菲林相機咁

菲林嘢, eBay算啦

瑩記
深水埗旺角都有分店

起馬貴兩成 重要係淘寶野

真，所以都係自己淘寶算

是

Meteor 喺銅鑼灣

長沙灣窮記

黃店係咁搵錢

呢間野10年前已經係咁

計返匯率，瑩記平啲

求其見到既

瑩記賣4080，淘寶3580人仔（4153.61港紙）

大件嘅瑩記平啲（廠平價出貨
細件嘅支那寶平啲（mark高好多

石塘咀一捲，個日沖菲林聽到職員同個搵相機嘅伯伯講佢地啲機唔係ebay買，係搵人歐洲、日本買完寄/帶返嚟。我冇係佢到買過機，但會買菲林，價錢正常冇劏人。我見佢啲機普遍新淨，機款齊，大路牌子都有齊，鏡好似冇乜。